大時代既成交， 而家應該買咩股

而家買又驚摸頂， 1516